有無人可以教我買股票？

今年二十歲
由細到大儲落左大約40幾萬
想學下投資
有無師兄可以教下我

700

首先你要揀左用銀行定證券行
然後去開戶口

有個中銀戶口 平時有錢就入落去俾屋企人幫我買賣股票
覺得應該係時候由自己接返手

20歲就40萬

樓主教人都綽綽有餘

邊度有得睇哂啲股票號碼？

搵隻蚊股買
然後鎖落夾萬 十年後拎番出來

都係靠父母 無左佢地我只係一條廢物

屋企人比39萬半

係真絲的話私人教你點話

求學 邊隻好 有咩分別

邊度有得睇有邊啲股票？
我完全係零 goolge上手既話我應該一開始查邊啲資訊先岩？

都好過俾幾多洗幾多啊
起碼識儲蓄

月供入

2, 5, 12, 388, 823, 1038, 1093

各1500

之後唔好CHECK價

長揸就用銀行 經常交易就證券行

搵個金妹開户幫你炒倫敦金（小心係男人）
好快買幾層樓

推介本書俾你:《漫步華爾街》,唔好聽班連登仔9UP

買64786

想問問銀行開投資戶口要放幾多錢落去
睇左銀行網頁都無講到

入1536

你教我好過啦

藍籌係咪即係恒指果啲？

分段買入易鑫，雷蛇，閱文，眾安，100毛，天仁茗茶，平安好醫生
有買貴冇買錯，10年後一億身家冇難度

上錢家有道

月供股票，股市波動選防守性股！

好

邊度有得睇哂全部股票號碼 名稱 價格？ 我裝左個要自己加入先有得睇

本身有咩股票先

即係要自己一隻隻查？

40萬

5萬 - 放係銀行 生活用
20萬 - 大藍籌股
10萬 - 房託/銀行股
5萬 - 有潛力公司股

唔該巴打

證券行都有50萬政府保障，唔驚

Thx

粗淺歸納－運氣／價值投資／最重要的事

睇書
Btw錢家有道唔錯

長渣啦， 自己另外再慢慢上網了解下其他股票
淨係玩息都夠玩

屋企欠工人嗎

想養多隻狗嗎？

汪汪汪汪

邊度睇邊d 股有息派？

問吓父母教路仲好啦認真
有本事令你廿歲就有四十萬
相信佢地都唔簡單

普通打工仔打幾耐工
先儲到樓主果張圖既倉
廿歲個倉儲到咁仲洗玩

假膠
你都識買依d，仲會要人教買股票？

992

無腦騰訊（700）然後扑暈自己訓10年
到時你既資產已經係幾何咁增長

連登有條友叫麵神。跟佢學野啦

同意唔好聽連登仔鳩up,
唔熟會唔知係咪講反話/假膠

Lm學野

清倉等股災

allin486

痴撚線

依啲係我父母幫我買
我完全唔識股票

我有少少內向 覺得問佢地有少少尷尬

20歲身家多過我

依d 就唔好搞啦，你一個月有幾錢多用黎儲 /買

依加平均一個月大約可以五千左右

牛熊

想穩陣咪月供
2800/823/3/5

依個網幾方便，入去再按股票, 你簡下d 行業邊 d 有興趣，睇下架公司業積 架構咁

all in毛記

x2

有無高手順便教埋我

呢到啲人講大話呃人架

靜係5仔收息都FATFAT聲

lm

認真討論
樓主諗住一年回報率幾多%？

無諗過。。

你睇下 有錢人既後代 真係有特權

簡單儲下錢 都獲得讚揚